有冇人試過突然之間唔記得自己係邊個？

我有試過好多次
突然之間唔知自己係邊個
覺得周圍同埋自己都好陌生
唔知自己做緊咩 唔知點解自己要去呢個地方
有時同朋友、屋企人出去都會咁
仲會唔記得佢地係邊個
要認真咁諗好耐先記得番所有嘢

有次去Tesco買餸 一入大門就成個人呆左
拎住個shopping bag同埋銀包企左喺度
唔知自己係邊個 喺邊度 要做咩 點解會喺度
然後就企左喺度諗左陣
先記得自己係邊個 做緊乜

個感覺就好似突然入左另一個空間咁
記番起又好似入番現實世界
有冇人都試過？有冇人知到底咩事？

Hang機咋嘛
Hard reset咪得

試吓洗機先？
可能係中毒

英國巴打？

有病睇醫生

Absence Seizures d fd?

Check check ur brain in mri seriously

我都試過 坐得太耐起身太急頭暈之後就唔記得自己係邊個 依家係邊到 好似第三人稱睇緊個世界咁

洗你個頭咩

絲啊

我都唔知咩事

how do i tell my local GP

冇錯就係類似咁嘅感覺

有啲中二病味道
如果係真可以Google完睇醫生

boot完機就冇野

有試過，突然幾秒係咁

我都希望係單純中二病
唉 就係google左好多病但係都好似唔太關事
唔知點好宜家

你知唔知咩事

等我搵下先
利申google好撚叻

But other types of memory loss, such as forgetting appointments or becoming momentarily disoriented in a familiar place, may indicate mild cognitive impairment. In dementia—the most serious form of memory impairment—people often find themselves disoriented in time and place and unable to name common objects or recognize once-familiar people

Butterfly effect

Vascular dementia

signs of vascular dementia may appear suddenly. This is because the memory loss and confusion are caused by strokes or changes in the blood supply to the brain. If the strokes stop, you may get better or stay the same for a long time. If you have more strokes, you may get worse.

thanks

我居然覺得個感覺好爽皮

明顯係個腦有d事
快d睇醫生